點解我地會有處女情意結，但又唔係好介意對方拍過拖

對方第一次拖手仔、第一次做浪漫嘢、第一次全心全意去愛，都俾咗初戀而唔係自己，又冇咩人講話好介意嘎

點解咁強調處同非處

利申: A0處女情意結

我女朋友一定要係A0

唔知 冇女

我諗處女情意結個主要原因，唔係非處喺生理上改變咗，而係個意義上嘅問題
咁自己唔係對方初戀，都有意義上嘅問題，甚至呢個意義可以比係咪處女更加深重
點解冇乜人會介意對方有冇拍過拖

召集A0處女情意結

扑野會有高潮，前度只留悲痛

樓主你太年輕啦 或者係你冇真正愛過一個人
曾經我都好似你咁
如果條女俾人屌過打撚死都唔會一齊
到你遇到果個人 果個你肯包容佢一切既人
你就會明白 處根本什麼也不是

啱啱遇到嗰陣的確會好愛一個人 愛到可以包容佢嘅一切
但一齊耐咗 感情點都會變淡 唔係話無感覺 係去到長流細水嘅階段 但周不時諗返都會心痛

利申 試過好多次但都係放唔低個處女情意結

唔係呀 我都有處女情意結
仲有A0處女情意結添

無錯 頭兩任都係a0+處男 我乜都係佢嘅第一次感覺真係好正 覺得自己好難接受到對方拍過拖/扑過嘢,我都知好唔正常同on9 有乜理由你都拍過拖 又唔俾下一任拍過 但我真係好介意..

拍過拖冇資格有A0情意結
絲打嘅處女情意結我理解